依家讀護士好唔好?

眼見好小人讀護士
係咪因為搵唔到錢,只可以打死一世醫院工?

少 你邊到收到料少人讀
護理學係中學理科jupas非神科first choice

邊撚到少

入多出少